有時同人傾偈覺得好煩唔想解釋咁多

就會求其send個sticker比人之後offline
其實好憎自己咁

好正常姐 下下都bilibala 傾幾粒鐘咩
少食多滋味啦

成長係咪有過咩經歷

我 有時面對面都廢事講咁多

有時直程藍剔添啦 講呢啲

(你有咩感覺？ 就係人地嘅感覺)